搵日劇

無記錯係上年係tvb廣告到見到有個關於廣告公司既日劇 主角男仔黎 係記得咁多 唔肯定係咪上年 不過應該都差唔多

推

日劇定戲
妻夫木聰果套？

廣告公司........SOP女王？
不過台劇黎

廣告祭！唔制！

師兄有料

原來唔係 係劇黎

原來係戲黎sor